貧僧打算效法日本開套電影，叫我想吃掉你的鮑魚

係咪外傳叫 我想吃掉你的腸仔